交通燈電箱 最新防護措施

點拆。。。

千祈唔好去雜貨鋪買幾蚊一支嗰啲AA超能膠 唧落佢隔離個鎖匙窿度 犯法㗎！

文宣貼入去，阿姐都撕唔到

唔一定要拆，試下梳窿